請不要再去鞏固中國殖民嘅支聯會六四集會

請不要再去鞏固中國殖民嘅支聯會六四集會

洗腦式宣揚中國大一統意識 壓抑獨立思潮

支聯會每年一次嘅六四集會，利用香港人生還者罪疚去「提醒」香港同中國嘅聯繫，不停強調你係中國人，令香港人唔會想到同中國分離。實際上泛民就係一班大中華民族主義者，口講民主，但係提到藏獨疆獨時佢哋就唔會點講嘢，甚者有泛民中人話新疆人權問題只係fake news，佢哋唔會同意中國有一片領地分割出去，包括香港。呢種近乎係帝國主義嘅主張係大中華派嘅泛民當中係非常易見，佢哋明知唔同民族嘅人係埋一齊係會出現矛盾同沖突，但係佢哋唔會接受分離主義，唔願意令中國帝國嘅領土、「強大」消失。所以大中華主義下嘅六四集會隱含嘅係對中國殖民主義嘅認同，令香港人唔去思考分離、獨立嘅可行性。同以香港為本位嘅思考完全對立，佢哋以整個中國為本為去思考，忽視中國對香港嘅殖民，亦間接助長中國殖民香港。

平反六四隱含承認中共權威性與合法性

平反係由下而上嘅概念，指嘅係平民向官員請願，期望還其公道。平反亦係權力階層對個人、群體迫害後，恢復受害者自由、名譽，只有一國嘅權威、在位者先有地位去為一件事平反。支聯會一邊話唔承認中共政權，但暗中灌輸、認同中共係中國執政黨嘅地位。要求中共政權重新對六四作出評價。如果你不承認中共政權的合法性，根本連「平反」都無需要。咁多年嚟，支聯會平反緊啲乜？

對民主中國的香港毫無保障

承上文，泛民大多政客在藏獨、新疆獨立議題上立場隱晦，一個民主國家、地方應尊重民族自決權。一班追求民主唔願正視西藏民主獨立嘅訴求，民主在哪？香港如是，支聯會五大綱領無一個係保障港人係同中國大一統後嘅地位同安全，只係保衛中國大統一思想。犧牲港人利益去換殖民者利益，支聯會好波。

每年六四集會都會如期係維園由支聯會主辦，但近年已經少咗好多年輕人出席。有唔少泛民中人就用情緒勒索嘅方式去指責唔出席嘅人係冷血，又話本土派想港中二元對立先唔想涉足同中國有關嘅事。呢班人完全無視咗港中對立、差異。

最後，中共係必須為六四事件負責任，最好亡黨亡國啦。每一件為民主而犧牲嘅事、犧牲嘅人都值得我哋尊重，只係件事同你嘅關係大唔大。你會支持外國爭取民主、抗爭，但你唔會參與，因為你唔係佢哋國民。香港同中國嘅關係如是。

但六四還六四，6月9日，香港人企出嚟！

推

6月9號嗰場就一定要去啦

d販民打手唔入黎既

佢哋諗咗幾年都唔識回應

中共利用64去製造大中華膠

平反六四隱含承認中共權威性與合法性

無錯，根本就唔使平反，因為我根本就唔承認佢嘅合法性，無人民選票授權，佢根本無資格執政，何來平反？只需指出其罪行即可。

所以平反六四呢句口號根本要改

中共只係屠殺自己人民，最終造成六四慘案
製造大中華膠嘅係借六四發揮嘅泛民

64就唔好去啦 唔關香港人事
集中火力去69！

支那會

司徒華係中共地下黨員

香港人全力反殖

六四晚會係啟蒙
未去過既 一定要去

啟蒙=/=一定要去
係香港嘅政治脈絡下，你去咗只會助長中殖勢力